粵菜世界第一 我呸。食屎啦

一個好簡單既問題。
味精係邊個國家發明？
連登仔大聲啲答我

是9但

你話點就點啦

日本菜世界第一

即係話日本菜落味精姐

將味精發揚光大 又唔知係邊個國家

叉燒啊好靚叉燒